<!-- ЭТО ШАБЛОН ВАШЕГО PULL REQUEST. Шаблон создан для более простой проверки ваших запросов. Убедительная просьба следовать шаблону! -->
<!-- Текст между стрелками - это комментарии - они не будут видны в PR. -->
<!-- Рекомендации: https://docs.spacestation14.io/en/getting-started/pr-guideline -->

# Описание PR
<!-- В данном блоке просьба описать ваш PR. Для чего он создан и что добавляет? Как это может отразиться на сервере? -->

## Почему / Баланс
<!-- Обсудите, как это повлияет на баланс игры или объясните, почему это было изменено. Укажите ссылки на соответствующие обсуждения или issue. -->

## Проверки
<!-- Стандартизированные вопросы о вашем PR. Данные вопросы помогут быстрее работать с вашим запросом. Убедительная просьба не врать, это будет видно -->
<!-- Если вы хотите отметить проверку как выполненную, заместо [ ] установите [X] -->
- [ ] Я прочитал(а) и следую [Рекомендациям по оформлению Pull Request и Changelog](https://docs.spacestation14.com/en/general-development/codebase-info/pull-request-guidelines.html).
- [ ] Этот запрос был полностью завершён и мне **не** нужна помощь чтобы его закончить.
- [ ] Я запускал локальный сервер со своими изменениями и внимательно всё протестировал.
- [ ] Я внимательно просмотрел все свои изменения и багов в них не нашёл.
- [ ] Я добавил скриншот/видео демонстрации PR в игре, **или** этот PR этого не требует.

## Технические детали
<!-- Краткое описание изменений в коде для облегчения проверки. -->

## Медиа
<!-- Если приемлемо, добавьте скриншоты для демонстрации вашего PR. Если ваш PR представляет собой визуальное изменение, добавьте скриншоты, иначе он(PR) может быть закрыт. -->

## Критические изменения
<!-- Перечислите все критические изменения, включая изменения пространств имен, публичных классов/методов/полей, переименования прототипов; и предоставьте инструкции по их исправлению. -->

## Изменения
<!--
В данном блоке вам НЕОБХОДИМО записать то, что было изменено в вашем PR. В журнал изменений следует помещать только то, что действительно важно игрокам.

В списке изменений тип значка не является часть предложения, поэтому явно указывайте - Добавлен, Удалён, Изменён.
плохо: - add: Новый инструмент для инженеров
хорошо: - add: Добавлен новый инструмент для инженеров

Вы можете указать своё имя после символа :cl:
-->
:cl:
- add: Добавлено веселье!
- remove: Удалено веселье!
- tweak: Изменено веселье!
- fix: Исправлено веселье!
-->
